# Meeting 12/11-2021
- Brugertest den 01/12-2021, Lene finder 1-2 vi kan lave test på
- Billeder af gavekruve kan lene give
    - Sendes over sms
- Lene vil også sende beskrivelser til gavekruve samt nogle priser vi kan bruge som eksempel